覺唔覺爾晴好似麻友

G

一樣係bitch

g

根本係麻友友

麻友ed G吾配富察侍衛

認人都咁屎 唔怪得盪失路

想睇褲含兩姐弟做愛

講得好牙膠

樓主收皮啦

麻友g正啲

爾晴都有打手

講左好耐啦-,-

國

同麻友一樣咁臭

.

死臭雞

瀨屎蓋